賽車手係咪有錢人先做到?

窮撚邊度黎架車

7

送埋架車俾你
要你入油換軚都死啦

1

睇下咸美頓既故事
好勵志

當唔會壞 唔洗換
淨保養內外同車位都死😂

細個玩卡仔
1x仔鬥方程式
最最最少都洗300萬港紙
仲要15-16歲要比大車隊選中做青年車手
除非有父母幹
唔係通常都卡仔止步

咩唔係好似球會咁咩

極速方程式 有無睇過

卡仔都洗唔小錢